點解《星塵》呢首歌可以咁屈機

每一次聽
都可以帶你慢慢走入一個世界咁
而呢個世界
每走一步
就會發展佢愈大愈廣闊
去到最後係震撼到有無窮無盡既感覺

點解可以咁撚痴線

補返三步曲link先

但就算獨立黎聽
星塵都真係屈機到不得了

重蹈宇宙最初 密佈星羅 因果福禍 沒完沒了

呢三部曲同interstellar真係好match

播錯sor9

認真po咪撚搞事

去演唱會睇佢現場個set up+佢一次唱曬三步曲
屌真係有今生冇來世

尚有時空驅使中失散 穹蒼相擁後重逢自己
段outro又係j死人

段outro係更進一步帶你入一個更大既世界咁
好撚正

有咩特別
編曲都唔係特別仲要懶有深度

周國腎已經俾連登仔捧到上天

腎仔當中最鐘意呢首

唱"重逢自己"呢下比d迷惘緊人生既人聽到真係會打冷震

樓主tg錄音唱我聽？

ok PM

一直覺得星塵係三部曲入面最好聽

呢首歌最神奇係聽完成首之後都唔覺得過咗七分半鐘

幾時有唱
今年果個演唱會？

銀河鉄道之夜
(唔係殘體字，係日文漢字)

我仲要睇左黃金入球果場

一個成日覺得自己懷才不遇
一班聽啲冇人聽既就係品味
其實幾夾

周國賢其實唔差
好過依家好多所謂歌手
點解佢又真係上唔到位

星塵都冇人聽 咪撚玩啦

一講親周國賢既歌總有班看破撚出黎講「周國賢」本身
明明我就係講緊首歌

睇咗四場
就係冇去到唱黃金入球嗰場 DLS

首歌係好聽 可惜比腎仔浪費左
佢係有才華 但真係不太適合唱歌

你摺埋啦好嘛
牙fred先係世界第一ok?

呢首歌係會上癮架

I love kidney jai

有冇聽過腎仔首dreamcatcher 聽完出唔翻黎

段outro係世界級

其實小克仲屈
d歌詞真係好神

唉屌之前睇過佢兩次佢都唔撚唱
仲以為佢唔會唱三部曲
點知今次唔去就唱

配Interstellar

真係好好聽！！

花瓣散緣盡了碎落記憶隨風消散

永遠支持周國賢

前塵告別了但花火可細數呀

我都覺

呢首真係超級New Age

呢首同星塵一樣好有畫面

佢今年個演唱會個舞台，應該係我人生中睇過最撚靚最有誠意既舞台
個3步曲加埋個視覺效果
好慶幸有去睇
加上佢live真係進步左好多

留名

以為講緊葉德嫻嗰首

樓豬bad taste

小克畫漫畫同填詞都好正

周爸

無病啊 你用陽光點的歌同星塵比？
真心咩

周仔

好正

這個世界可不可只得你我

重逢 似係睇緊一套講末日移民嘅電影，有畫面感

星塵 係真係帶你抽身上宇宙

腎你老母 周國臀呀

係幾正但唱live似屎過中學生歌唱比賽

腎仔近年啲歌又開始上力

blocked

我覺得太長

3部曲要聽

之前睇完啲Newage野 再聽一聽
真係哇一聲

靈魂在某天想要光 便有光

唔講首歌
佢真係唱得好撚難聽

訓教前聽，好有畫面

凝望壯觀銀河

愛比死更冷

呢首係得chorus正

我個名仲正

啱啱戴起Earphones 播緊星塵 一入就見到呢個post

比較鐘意重逢
個畫面

我覺得唔夠長

乜撚人黎架唱歌咁撚難聽嘅

你班撚屌真係覺得好聽
痴撚線㗎

耳仔生蟲?

仆你個街
佢唱歌把聲浮撚到仆街
就算係錄音室 tune 好左你都會聽到個下漂下漂下嘅感覺
真係救命啊

把聲唔穩定都未至於要好似你咁激動下話
唔講以為你係啲暗星

佢把聲真係唔講得笑
好難聽

無可否認腎仔唱歌唔叻 但係偏偏佢把聲就係咁獨特帶你成個人進入晒首歌 第一次聽有時個反應真係

正呀！！

即係咁
我係咩星有乜所謂
但係條友唱歌真係好難聽你都仲話好
我真係頂唔順

審美雖然主觀
但有一啲客觀嘅條件佢完全冇符合到
點可能叫好聽呀

屌你地真膠定假膠嚟㗎

早期把聲都唔覺
近呢幾年可能錄音技術好左聽真啲把聲先發現原來唔係個回事

聽咗頭嗰30秒
真係攞撚命
乜撚嘢帶你進入成首歌.......
乜撚野黎架
痴撚線㗎

點解你乜都知道嘅

所以話
香港冇人再做音樂唔係冇得解
開心分享下 覺得星塵好聽即
個個就屌哂老母
唔講以為周仔做左啲咩

唱歌嗰個乜水嚟㗎
乜而家啲人鍾意聽人咁樣唱歌
連基本審美都冇埋
而家呢一代聽歌嘅人究竟搞乜鬼嘢

呢個唱作歌手嚟㗎
屌你做幕後啦聽佢唱歌真係攞我命

屌你諗翻起好似邊個呢
好似麥浚龍
超級難聽一鳩樣

佢係2005年叱咤樂壇唱作人金獎

呢一代人審美觀差
怪就怪你嗰一代人唔用腳投票投走啲垃圾囉
上一代造嘅孽要下一代人嚟受

周國賢 唔係呢一代架喇

Btw多謝你咁努力推post

我聽過呢就唔需要去投票嘅
鍾意聽就聽唔鍾意聽就唔聽
做咩要去投票呀

之前fb有片叫00後認明星 佢地認唔到佢

用腳投票都唔明解 你腥港人呀

唔使多謝我推post
我其實想知點解啲人會覺得好聽啫
我聽黎聽去都覺得好鳩撚柒難聽
屌你
唔通我自己覺得聽人唱歌
把原聲再加埋少少嘅唱功嗰種審美依家係完全唔興
唔撚係掛

屌你我鍾意聽衛蘭王菲我從來都冇去投票
又有乜問題
我由聽開外國歌唔通又走去外國投票？
白癡㗎你
買碟咪得

熄燈戴住耳機聽好正

救命我投降啦

知錯能改 善莫大焉
後生仔回頭是岸

上面條友做乜鳩

你不如一槍打死我.jpg

你哋話唱歌個人嗰把聲可以帶你入去首歌裏面
其實呢樣野係好基本
有啲天王級嘅歌手好似M J咁基本上首首歌都係咁
我自己好印象深刻嘅例如唱作歌手陶喆
第一首歌飛機場的10:30
王菲好多歌都係
Savage garden 大撚把
The cranberries
真係數都數唔晒
唔通真係走去聽呢啲咩
好撚難聽呀

都知你地唔會搵返我樓上啲歌嚟聽吓
你哋滿足於而家呢個質素就算啦

隔離有個post討論另一個唱作歌手 aga
都叫有啲質素
呢個？
真係攞命

小克嗰時寫完呢首歌，之後好似補充翻話感應到自己前世係外星人 ，所以先寫得出呢首咁特別既歌

聽歌手唱歌本來就唔係好著重歌手嘅唱功 反而係感覺 如果唔係嘅話呢個香港只會得陳奕迅 張敬軒呢幾個會紅
咁無可否認有唱功都好重要 會令成個感覺昇華
你上面講過嘅歌手嘅歌我都聽過 當然都好出色
我都覺得腎仔唱歌難聽 亦都唔係佢fans 但佢嘅歌亦有佢嘅可取之處 正如我上面提過覺得佢好帶到我入佢嘅意境
但既然大家追求嘅嘢唔同 何必要去judge人哋嘅諗法？正如你所講 你唔鍾意嘅你可以唔聽 無必要去投票 咁你都無必要去judge人哋鍾意啲乜

每個人都有自己鍾意既野
我地覺得好聽點解你要屌哂老母
有啲咩影響到你要咁嬲 ？
係咪全部人都覺得好聽既野先係好聽
世界從來都冇標準
講野帶翻小小尊重

或者咁講 只係主流嘅音樂界追求感覺多於唱功 咁有唱功嘅自然會帶到你入首歌嘅意境呢樣嘢我係好認同 只係覺得每個人都有自己嘅可取之處 無必要完全抹殺一個人 亦無必要去批評人哋鍾意啲乜

同佢依類人講野其實好哂氣
永遠都要覺得自己個套先岩
真係希望佢女朋友係靚女
如果唔係身邊啲人個個話醜樣
佢又會話佢鍾意咪得

雪國

( Show Blocked User - 艾力仁 )
一街都係痴線佬
覺得唔好聽就死撚開啦
洗哂版做乜撚嘢

有

我都有去佢演唱會 真係好靚好有誠意
Hocc同佢都做得好好
有私心啲講句 好想佢上到紅館 但好肯定紅館唔會比佢玩哂成個場 佢演唱會都有話過 無諗過可以比佢話哂事 想點整都得
3部曲真係靚到唔識形容
Btw 我預期佢唱live麻麻
但佢live進步佐好多 至少成個show係舒服
樓上嗰個係咪仲聽緊佢十幾年前既live
Btw 我去嗰場係12月尾場 淨係捉佐hocc陪佢上台
佢1月既離魂記 黃金入球 同埋天使有live
利申 忠粉

只能說 佢大部分唱既歌
尤其係舊歌 啲歌真係寫得好好
你地話佢好似扮有深度又好 咩都好
但配埋佢把聲同感情 我真係覺得好正

聽咗幾次 完全唔覺得首歌有七分半咁長
仲要啲詞填得好有深道 非一般人做到

首歌有好多message係入面 每次聽都有好深感受

最正係編 曲 詞 都帶你經歷左宇宙誕生到而家既故事咁

之前銀河鐵道之夜排左成晚隊排頭三都買唔到飛 抽加場又抽唔中 之後同我講佢唱左三部曲 真係好大遺憾 唔開心左幾日

唔好吹奏啦屌 LIN登吹奏就玩完架喇

lm

分享下都要彈出黎懶係獨具慧眼咁屌曬老母
你都幾大壓力

呢首聽左咁多年都係聽唔厭...

唔知有無人睇過罪惡之城呢部網絡小說
如果有既話, 睇完小說再聽愛比死更冷都會覺得好match

睇見樓上踩周國賢果堆巴打, 真係覺得好小學雞
無人逼你聽, 你唔好講到好被逼要接受佢, 然後再講佢點點點 , 學下遵重別人啦

我成日覺得700年後同wall-e套戲好match

有冇人講愛比死更冷

好多都鐘意聽 初戀殘酷物語 時空

以前冰島打手出post睇極光都係播呢首歌

自己都覺得outro 係canton pop 數一數二好聽
其他有木紋

理智與感情 同好？

咁算啦 你由我地啦
小小事都講咁耐 真係好煩

hi

本來我只係聽過周國賢啲大眾歌 好似今生不回家 我們都不是無辜的
因為男朋友好中意佢
但自從陪完男朋友睇銀河鉄道之夜之後 我都開始有少少中意左佢 佢個舞台真係好有誠意 成個環境係可以令你去專注去欣賞 而唔係好似其他人咁一個大台中間升高係到轉下轉下換幾十套衫個啲
睇左成晚星塵係印象最深刻最正個首 但番到屋企聽已經聽唔出個刻既感動

逢紅必反定律唔好用喺腎仔度得唔得

近排首當下的力量都正

聽過晒你講個啲歌手 同時都鍾意周國賢
佢地把聲靚啲唱功好啲就等於周國賢啲歌一文不值咩？
你自己唔鍾意可以 但冇必要踩人同踩埋所有鍾意佢嘅人

離魂記
我們都不是無辜的
目黑
愛比死更冷

都係果句 周國賢既歌你地講既我全部聽過
但呢個post唔係鬥你地聽得多
係針對緊《星塵》呢首歌
實有歌好聽過星塵
你列曬出黎有排都未列得曬

<重逢>直情可以當戲拍添啦

根本林若寧係照著wall-e劇情黎作七百年後

夜閑人靜時，合埋眼聽呢首歌，有哂情節畫面

感情如同等搭地鐵
最愛之一

我都想知點解

仲想問點解block 但係一望個名
btw 已block

岩岩發現幾難唱 係j字頭個聽歌野度錄左次

又焗人比正評

我屌買唔到飛去睇 好撚後悔

試下一口氣唱曬三部曲嘛

銀河鉄道之夜真係好正 係正到完show之後仲不停上YouTube重溫
但唔知有冇人覺得成個show個feel 其實真係好hocc 唔知係咪因為我平時自己有留意開hocc

真係勁好心機
三部曲個setting真係有難忘既感覺
OMGOMGOMGOMG!!!!

佢唱live 真心好過以前好多

雖然佢冇咩唱功，但彈住結他唱幾有feel
好似首地下街live 咁，好聽過cd

我無留意開hocc 但佢成個show真係靚到唔識形容 想佢上紅館 但又覺得上到既話又唔係咁樣玩法
好矛盾